計女球迷嚟講，阿仙奴算唔算係英超冠軍？

一個陳海雯
一個張嘉殷
屌打哂其他

J咗

上年球迷大和解已證明一切

拖仔要走了
唔知拖絲點算
想安慰佢

仲有靚仔xhaka

男人冇印象

陳海雯真係好淫賤

唔計已經係

利仲多

喜般

我車女神GMAIL無人講?

陳海雯贏晒啦

啲女人根本唔識波

陳海雯幾大波

利有邊個做代表？

人妻杰寧

字N都唔提

btw樓豬個光頭幾型

完post, 贏晒

唔係個皮啦
反而得曼嗰個Manchester Yeung 有得打下

牙喜係幾正

邊間農場用我轟波衫笠落隻豬度

如 你 受 野 豬 滋 擾 ， 或 發 現 受 傷 、 被 困 或 誤 闖 市 區 的 野 豬 ， 可 致 電 1823 通 知 漁 護 署 跟 進

影相修圖技術係一流既 呢張可以呃到下人

右下個ICON乜誰黎